［行路］九龍塘行去太平山頂睇夜景

因為準備exam成個月冇離開過宿舍
完咗Sem冇嘢做 出門行吓

路線圖；途中會搭小輪

1620 石硤尾公園

希望唔好落雨 冇帶遮

應該會落雨

太即興
訓醒落街食完個tea就想行

半山果段斜到....

1640 大坑

咁易都開po

未行過
希望唔會累死

唔好意思囉

你唔搭船我就話你勁

ching 咁快到港島嘅

大坑東!! Sor

Yesyes!!

唔識游水

去到中環買支水，拉定筋

好的好的

如果唔落雨應該輕鬆

1700 旺角東

暫時都未落

屌你

心諗一開始寫就大坑咁仲有咩好睇

識瞬間移動

1720 佐敦了

點行路過海？

冇嘢了，自膠

山頂下行上山頂 唔知要幾耐呢？

而家係天星等樓主先

1735 tst

啲雲好似愈黎愈厚。。。

我咩research 都冇做求其喺map點個位就出發左

點過海？

搭天星

1745
點解個波波變成咁

試過金鐘個邊上慢慢行要兩個鐘左右

一陣可能落雨巴打小心

維修呀

行快兩步應該趕得切18:45左右睇日落

行上山先大劑

咁我應該趕到幻彩詠香江

落硬雨

點樣過海

過到去對面海點樣上山

岩岩落緊毛毛雨了
所以買定把遮了

等巴打上到去

唔知會變點既樣

今日咁既天氣 上到去乜撚都睇唔到啦

不了 行咁快好累

我係驚條路好黑昨

搭小輪

靠google map

行到聽朝都未行完

你係上面？

八點應該睇到射燈

樓豬住hall幾

希望八點前上到山

ShittyU?

唔係呀

鐘意樓主呢啲咁即興嘅活動

我頭先先係山頂行返落黎

1830 中環
ICC係咪叫高聳入雲

邊到係終點

呢啲嘢通常都係即興先會做

屋企

睇雲

遠唔遠 邊區

又係樓主

行完隻腳要拉筋，唔係第二朝隻腳唔使要

應該都唔會太難掛

有見過？

1850 lkf

推

喺樓主後面

咁驚

山腳了

1910

有時間行路去學游水啦廢柴

等疫情完左去學

1918

好彩可以跟住兩個有燈既外國人 條路都幾黑

戴住口罩真係好焗

都唔錯

1925 達陣 唔知幾時開左間咁既商場

還好啦 但出左汗搞到有啲濕

喺山度冇乜人可以唔帶住喇

就算去到山頂啲廣場都冇乜人
以前次次上來都人山人海

咁可以享受呢一刻美好嘅時光

估唔到最後都冇落到雨
夜景幾清晰

咁好彩冇落雨！港島東落狗屎咁款

喺山上除咗美麗嘅夜景，真係女都唔多個

我就冇乜特別中意睇女仔
睇到美不勝收嘅夜景就足夠了

唔係掛 隔唔遠昨喎

喺呢個寧靜嘅雨夜， 喺山頂靜觀維港夜景。 想起前生， 展望劇變後的香港。 彷彿已是百年人

樓主hall幾?

More

lm

勁喎

一時即興

樓主好慘 冇人睇